聽講今晚警察宿舍開聖詩班

高聲歌唱